{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072554?place[place_type]=GID&place[gid]=1072554&place[latitude]=35.2070954306&place[longitude]=127.604362755&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 로시난테하우스"
    },
    "text": "愛する恋人、家族、友達と一緒に最高のヒーリングが必要な時、自然の中で楽しむ特別な一日をプレゼントします。 ロシナンテハウスは自然と共に快適な憩いの場で、長年の友人のように、時には恋人のように、いつも暖かくて家族のような空間です。 独立した空間で自然と楽しみどころ、おいしいバーベキューパーティーを楽しみながらリラックスすることができます。 ストレスを解消するカップル浴槽で大切な思い出とリフレッシュの時間を過ごしてください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者の入室は不可能であり、追加料金が発生する場合があります。 ペット同伴は一部ペンションのみ可能であり、入室をお断りする場合があります。 未成年者の予約は払い戻しができません。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失は責任を負わなければならず、直火方式や炊事道具の搬入は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約の場合、全額払い戻しが可能であり、料金が間違って反映された場合は自動的に予約キャンセル及び再予約ができます。 ロシナンテペンションは子供と幼児の安全を重視しています。 客室ではIPTVとWiFiを提供しています。 プールは10時から19時まで利用可能で、子供は保護者同伴が必要です。 屋外バーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、駐車可能なスペースもあります。 一部の客室には空気清浄機の使用を要請し、周辺には様々な楽しみがあります。 ロシナンテペンションは入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 メゾネットタイプの客室としては、ロシナンテ201号から205号（2人、最大4人）とロシナンテ101号から104号（4人、最大6人）があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能であり、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は一部ペンションのみ可能であり、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は払い戻し可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意しなければならないことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失は責任を負わなければならず、直火方式や炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約の場合、全額払い戻しが可能であり、料金が間違って反映された場合は自動的に予約キャンセル及び再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "ロシナンテペンションでは子供や幼児の安全対策はありますか？",
            "answer": "ロシナンテペンションは子供と幼児の安全を重視しています。"
        },
        {
            "question": "客室で提供されている設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは10時から19時まで利用可能で、子供は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "どの客室タイプがありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室としては、ロシナンテ201号から205号（2人、最大4人）とロシナンテ101号から104号（4人、最大6人）があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 582,
        "QA": 544
    }
}